美國加州有tesla開開下車頂飛走咗

開 你老味

特別版黎

段片可以證實咩

免費升級做開篷版

證實唔到
但新聞有講車主之後有報警話跌左玻璃 (road hazard) 同埋有返車廠，車廠話可能塊玻璃有問題或者痴得唔好

係證實唔到
但既然登埋新聞，如果車主吹水又有機會俾人告
我會信真係發生過

咁應該係真，係都唔奇，佢上面個頂design得咁新潮

Tesla一向手工差，D車門可以唔對位，衰過支那車

飛走咗變埋限量版

破頂

全post第一個廣告就sell波子比我
BTW飛走咗個車頂如果唔整算唔算非法改車？

me too

而家真係支那做

成個玻璃頂無左

?

支那造又唔絕對等於差，qc先重要。
Volvo D車都支那造，好似都ok，無聽到咩問題